# v1.3 22-11-2021
Creacion logger y bot
##Creacion README y modificacion del metodo mueve de Esfera.cpp y Raqueta.cpp
##Disminucion esfera a mediada que avanza el juego en la clase Esfera.cpp


#v1.2 18-11-21
##Creacion README y modificacion del metodo mueve de Esfera.cpp y Raqueta.cpp
##Disminucion esfera a mediada que avanza el juego en la clase Esfera.cpp

# PRACTICA 1
##Creacion Changelog y version 1.1


